ptt台仔道出69問題

你可能話佢地笑鳩緊我地
但人地真係有資格，亦都冇笑錯我地
69真係健康散步日

平時開口埋口屌人台狗既連登(三毛)仔
你睇下第二條link有幾多台仔支持香港
咪撚再玩分化

罷工係最輕鬆又唔洗擔心有法律責任嘅事，你地話行8個鐘辛苦啲？定係放假一日辛苦啲？

求台灣兄弟戰略指導

香港人太多包伏

講到底其實係香港人太有錢

坦白講琴日嗰100萬點睇都唔係社會最底層嗰班
遊行過後，Post 相上IG，轉個頭又plan 下攞假去歐洲日本

生活壓力大極，其實真係好安逸。相對而言依幾年香港經濟一啲都唔差

要依班人熱住曬住上街其實已經好難得，但要冒風險衝真係好難

真正社會最低層嗰班去左邊？
咪就係被欺壓仲以為自己係國家既主人嗰啲

先賢關佢地叉事咩
太陽花都係靠幾個領袖帶頭衝入去
咁香港都有過黃之鋒梁天琦呢啲級數啦

先賢又唔撚係佢地有乜資格拎黎串人
不如講下近廿年台灣有冇咩大型抗爭先
人地太陽花學運就算同警察都會好關係
邊似香港個啲似顛狗殺撚晒你地
自己人生未食個棍就收嗲
講祖先幾勇武就留返拜山先講啦

算撚數啦
班台仔都唔係共產黨管治
佢地點會明共產黨既秋後算賬同砌生豬肉本領幾咁強 你個個個願意以生命值硬接政府攻擊咩

佢地政府會唔會好似香港政治犯咁告鳩佢地暴亂罪先？

算鳩數啦 香港太和平

港豬一早離撚哂地

健康散步盡哂力了

等神仙打救

總知唔上身 你死你既事 準時上班

殘局黎

正常應該係無包伏既衝，中層透過議會/媒體去俾壓力

我唔想賴劣根性，但香港最底層嗰班偏偏聽曬最上層嗰班話

最底個段

底層wfc

中層怕死

上層既得利益 一係奶開共 一係走佬

this is hong kong

香港人最大問題係唔撚洗返工咩

根本冇得比，台灣人做呢d事既代價低好多，根本就冇乜野可以輸

比起魚蛋革命, 真係差得遠

衝你老母咩傻鳩台仔 佢地太陽花攻入去個時 台警犬棍都冇條

唔好講衝
佢地講10萬人罷工
我相信星期三都唔會夠

佢地攻立會個時 台警全部空手推撞下就算

你當黨外運動死架？

國民黨戒嚴同支共差冇幾

如果台仔有佢地講到咁勇猛就反攻咗大陸好耐啦